急！執到貓b 應該兩個月到 屋企養唔到

岩岩執到貓b 目測兩個月 出齊牙仔 求好心人要左佢
一定要有網窗！

唔識養貓b
推

樓主千祈唔好比貓義工
屋企唔比養幫推

我屋企可以養
Tg我:yinbee

推

個動作咁似啊古獸

我捉住咗佢抹下臉既傷口 應該係舊傷黎

善

唔識湊貓b, 唯有幫推

我主子

岩岩幫佢用暖毛巾抹完身 但佢好多（室） 我唔敢幫佢沖涼 怕佢冷親

邊區？

其實可以比愛協幫手出領養

啲義工係失常道德癲閪

唔會俾義工 放心

你開盤熱水浸落把梳嗰度
跟住之後幫貓貓梳毛 但係嗰啲梳呢要用專門挑蚤用
咁你梳完之後就將把野落熱水淥死啲蚤
之後再幫隻貓抹身

我就係無個把梳呀

見到咁可愛好想養
雖然屋企人唔會反對
但真係冇經驗 驚害左佢

推
要小心揀領養人啊
希望幫佢搵到好奴才

唔識湊B 唉

樓主搵到人養未？

希望可以比我照顧佢
Tg:kuen999999999